\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Zogen viele Straßen}  

\beginsong{Zogen viele Straßen}[]
\beginverse 
1. Z\chord{C}ogen viele Straßen, s\chord{F}angen ihr st\chord{C}olzes L\chord{G^7}ied.  \\
W\chord{C}o sie sich trafen, Fl\chord{F}amme zum H\chord{G^7}immel st\chord{C}ieg, \\
ob im Sch\chord{a}ein kalter St\chord{E}erne des N\chord{a}ordens, \\
ob im Felsen vom E\chord{E}ismeer umsp\chord{a}ült, \\
oder im Licht eines M\chord{D}ondes, \\
\chord{G}wie so mild es im S\chord{D}üden nur f\chord{G}ällt. \\
Sie z\chord{C}ogen viele Straßen \\
/: und sie h\chord{a}örten die L\chord{E}ieder der W\chord{a}elt. :/ \\
\endverse

\beginverse
2. Kreuzten alle Meere, f\chord{C}olgten der Fl\chord{F}üsse L\chord{C}auf, \\
\chord{G^7}st\chord{C}ürmten Felsenmauern, zw\chord{F}an\chord{G^7}gen der Gipfel H\chord{C}auf'. \\
wo zum T\chord{a}anze der st\chord{E}olzen Tscherk\chord{a}essen \\
man die wilden Ges\chord{E}änge noch l\chord{a}iebt, \\
oder der schnelle G\chord{D}aucho  \\
\chord{G}mit der Herde die P\chord{D}ampas durchz\chord{G}ieht. \\
Sie kr\chord{C}euzten alle Meere,  \\
/: und sie s\chord{a}angen die L\chord{E}ieder der W\chord{a}elt. :/  \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
	W\&W: Rudi Rogoll, BdP\\
	FA: 275 GB: 325 LB: 446 MO: 244 TS: 660 PI:\checkmark
\end{angaben}
